解放軍於浸大校門前設10多監控鏡頭 上課學生感不安 錢大康亦於校內增設鏡頭

每個鏡頭對准行人路，預計可以攝入每個路過師生嘅臉孔。
隨着反送中運動持續升溫，鄰近香港浸會大學嘅駐港解放軍軍營喺10月頭開始增設監控鏡頭，肉眼可見已經有10幾個豎立喺往返校園路附近。

錢大康喺星期一（14號）「與管理層心靈對話會」上，突然透露會增加監控鏡頭，除咗要保障學生安全，更加要防止有人喺教學樓擲物至鄰近嘅解放軍軍營。佢又聲稱，有唔少大陸學生同佢反映，擔心喺校園嘅人身安全，因為多咗好多著黑衫嘅人出入，希望增加保安人手。佢昨日用電郵公布校園新保安措施，如邀請「外人」審視校園潛在危險。

同學表示，除咗喺聯福道、禧福道同聯合道，即同學來往浸大校園嘅主要通道設有監控鏡頭外，軍營鐵絲網後亦多咗軍人駐守，監視路過同學嘅一舉一動。

錢大康電郵全文及相關報道：

浸大同學喺HKBU Secrets發問，指感到不安，詢問近日出現嘅監控鏡頭有冇人面識別功能。

起幾多cctv都無用啦，關鍵時候就一定壞or整唔見

裝修

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

軍營入面整喎

City 入面都多左好多

應該有指示

窩打老道好大塵，戴口罩返學啦

冇人諗住搞行動抗議?

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推

希望多啲人講，都冇乜人知

人面辨識可以係支鏡做，利用拍攝到片段做亦得。

完。

圖中有人擔遮添

呢個校長垃圾到呢，同段校長冇得比

錢大康呢個撚樣
大陸生意見就當珠寶

錢大康咁樣都算係侵犯人權吧

有唔少大陸學生同佢反映，擔心喺校園嘅人身安全，因為多咗好多著黑衫嘅人出入，希望增加保安人手。

city係暑假已經加裝左一堆cctv

大家都唔係咁有私隱意識

cctv唔係你地平民使用

屌佢老母康師傅

戴口罩返學啦

有撚用咩
個人見解

大學會將所有學生資料交比中共
多支CCTV 就係用黎分析學生外表同動作習慣
然後再由黑警係示威現場拍既片
搵晒d 示威學生出黎

整返個人做超級大牆遮住得唔得lol